講個笑話 包好笑 唔笑認做你契爹

自大呢方面利狗真係世界冠軍

問得出夏神咩level都知弱智

佢地諗緊賣沙拿了

hazard冇入過金球獎
沙拿屌打佢

夏薩特已經好波到係佢想hea踢嗰陣就hea
到咗大賽或者個領隊啱佢心水 想認真嗰陣出少少力就玩殘你條防線

沙拿而家想認真踢都踢到pat屎咁

踢幾場好波上神枱
我諗世三踢得好嘅場數應該屌打沙拿 班猁咪又係捧到個攣毛上神枱

根本兩個唔同級數

無錯

一齊踢車路士嗰季已經睇到分別，一個坐多過踢，一個雙料先生。兩個年齡差唔多，要沙拿突然世紀大進步到爬埋夏薩特頭根本冇可能 廿六七歲都定哂形啦

沙拿世三喎 夏狗呢？

飛機圖 笑ed

沙拿=王傑 夏狗=學友

王傑＝怨婦

其實應該夏狗先係世三
我沙本應係世一 最衰都係拉莫狗

勁嗰期係幾勁，但世三(學友)笑到最後

事實係上年費明奴同文尼瘋狂做波比佢
你睇下上年young 33歲都守死佢 就知啦
好似李城奪英超個季Vardy
到左第二年即刻冇咁sharp

訓左冇睇
埃及王子炒人幾多粒

Vardy係因為拎過就唔洗再拎
同埋佢唔會轉會
踢咁勁黎做咩
Hea下仲好啦

美斯=譚詠麟

世三做世三果陣沙拿仲係柒碌咋

我地沙拿係最後三甲
夏世三係咩？

輸未輸囉 講到好大事咁-.-

hi契仔
利申:冇睇係咩台, 亦唔睇波嘅

終於有得抽水幫幫自己愛隊
忠粉

究竟邊個先係踢幾場好波上神枱呀

我係阿狗都睇唔過眼

唔識笑?

都唔睇波唔知講乜, 點識笑

打得出「廢到仆街」四個字又估佢唔到喎

好老生涯表現黎講 蘇7點會唔係世3

好老實

死撚返出去啦廢人

唔睇波就係廢人

咁識唔識中文呀

睇完都唔識笑, 都唔知邊個hazard

咁我唯有死死氣認做你契爺啦

認做你契爹呀傻西

廢到仆街
問過我地暴聯未

沙拿入到世足頭三都夠好笑啦

Sterling勁過晒乜7世三沙拿啦

樓主又多個契仔